# README #

Разработка фильмотеки или справочника фильмов, отсортированный по тегам.

### What is this repository for? ###

1. Создать страницу добавления и редактирования фильма, с возможностью указания названия фильма, года выпуска и присвоения одного или более тега. Необходимо реализовать возможность не только выбора существующих тегов, но и создание нового, указав его название, при этом если тег с введенным названием есть в БД, второй такой не должен быть создан, а выбран уже существующий.

2. Страница просмотра всех фильмов, сгрупированных по тегам и отсортированных в алфавитном порядке с возможностью удалить тег или перейти на страницу редактирования. К каждому фильму в списке, сгрупированному по тегам, добавить поле, в котором показаны все теги, связанные с этим фильмом.

### How do I get set up? ###

* Импортировать содержимое базы filmoteka.sql, внести изменения в конфигурационный файл config/db_params.php настройки соеденения с БД